有冇巴絲拍緊拖 但係好孤獨🙊

拍緊拖 不過佢好似好唔關心我咁 好孤獨

I know that feel 最後手已分
分手後開心好多

咁我分唔分好 好愛佢 但係真係好空虛

有 呢幾日分左手
係埋一齊但明知佢個心唔係我到 根本唔係真心愛我 原諒過都係選擇再偷食

Push

愛佢d咩???

其實我都唔知 依家整係識自己匿埋喊

點解覺得佢唔關心你既?

特登係sc po曬啲負面story 佢問都冇問 仲有好多野佢都愛理不理咁 好多野都係我care佢唔care

一齊左幾耐?
以前都係咁?

longd撚
自己好努力維繫
但對方冇咩心 唔重視自己 話好寂寞
佢好想要人陪
感覺佢想識到新女就會飛起我
心淡緊 但好愛佢

差唔多半年
啱啱開始唔係咁

呢到
條仔今日一齊左一年 佢走撚左去同中學同學食飯

咪咁小器啦難得約到中同出黎

我當然知道難得啦 唔係我小氣
係本身一齊左咁耐 佢無同過我出街

大家要返工 佢份工仲要成日見客
一個星期見得一日
就算大家一齊放星期六，日
星期六見完 佢就唔會再諗住星期日見多日
可能係我問題我痴身喇

咁係佢有野做姐 我嗰個冇野做都覆得好慢 我都想要個癡身嘅女朋友

我可唔可以比條撚你含？

好少獨處 就算獨處都好少親密野
但佢又會同男仔出去食飯
覺得就快同朋友冇分別
每刻都諗住佢但佢明顯唔係
一齊之前話鍾意痴身 結果呢
只係覺得唔夠愛

冇出過街

Same

愛又如何 係你地唔適合。
一生人你將會愛好多人 唔係得佢一個

到你搵到個又愛又適合既
諗番轉頭 宜家既你好傻仔
拍拖原本係為開心 唔好本末倒置
加油

我係佢眼中係空氣咁款

同條仔long d
零交流
耐唔耐應下佢機
成日問我仲愛唔愛佢
問返佢你呢
次次講到好愛我
我唔明佢諗咩
明明我完全無視佢

我好想要個女朋友瘋狂比我痴

你唔好再賤啲？

明白果種應受

感*

試過
次次同條仔講心事佢都走去訓覺
再唔係唔夠深度聽唔明
搞到後來有咩唔開心都無辦法搵佢傾
好似有兩個人喺度但實際得自己support自己
唔知為乜
最後分左 輕鬆勁多
利申絲

你唔好再賤啲？[/quote]

我覺得佢都唔係真心講

有了你等於單身 越近人越高深
似處太空裡沒法做人~~
Im lonely lonely lonely~

以前覺得啲電視、電影做到愛情好浮誇
到自己經歷初戀先知
原來愛一個人真係會愛到心都痛埋
你緊佢多過緊自己
只要見到佢開心 自己都會開心
愛一個人真係會攰 會傷
但點都唔想放手，唔捨得
如果對方唔改變，唔知自己可以捱到幾時

男朋友好似為左威先拍拖
係條街到就要求要攬攬錫錫，驚死人睇唔到咁
又要係Facebook ,Ig 放曬閃咁
但係去到得返兩個人嘅地方又對我無曬性趣
都唔知為左d乜去拍拖
利申最後頂唔順分左手

我覺得佢都唔係真心講
[/quote]

咁我比d激情你

exact7ly
仲以為拍拖會分擔到啲野
但根本嘥9氣，佢連平時都唔得閒理你，仲點會得閒聽你廢up？
人生從來只係得自己一個

po晒fb ig 通街都知先分手 好樣衰
利申 好似呢個已經成為左我仲唔分手嘅原因

唔拍拖好過拍咁
自己一個仲輕鬆
想點就點 唔洗就住就住
雖然有時覺得孤獨 但仲有朋友架嘛
好似已經對愛情冇興趣

我冇po，佢就一日一張，都幾樣衰

冇朋友

對住佢咩都唔講得
佢只係想同個永遠迎合佢嘅人開心咁過無憂無慮嘅生活，唔可以有唔開心嘅時候，會煩到佢，佢亦唔會幫你

佢嘅生活冇左你都可以多姿多采
佢有一堆想做嘅野同要做嘅野，但裡面冇你嘅存在
你講啲咩說話佢都唔記得
你講嘅意見佢更加唔會理
佢要自由要時間
佢自己一個過得仲好

佢話想照顧你
但佢唔會關心你
發生左咩事都好，佢只會每晚瞓個好覺